達哥已做祭品，希望69攪得大過雨革

永遠懷念達哥

個post無人覆，唔係5毛post黎

唔好話大唔大過，只希望有成功過雨革，有效過雨革

達哥